岑子杰：當和平行動未令政府回心轉意嘅時候 就係逼市民行動升級嘅原因

民陣真係